你地意見不合就打真係過分咗

宜家新聞成日影到你班人遇到藍絲三句唔埋就打人 咁好快就失曬民意 唔好講咩先撩者賤 事實係好多cam影到你地圍住人打 好似紅衛兵咁

對抗惡魔不要令自己成為惡魔 你地打完人覺得發泄完好開心 但其實咁同你地口中班白衣人有咩分別？ 你地話正因為警察唔執法所以用私法 咁你地就失去道德之地 只不過係兩班黑社會圍毆緊

就算你地覺得班藍絲幾不可理喻都好 人地的確有自由愛國唱國歌 你地如果唔係自衛而打人既話點都講唔過去

藍絲廢老郁手先，係自衛而非意見不合

民意已經歸邊 黃/藍就算發生咩事都唔會變

到依家都中立既人大家可以唔洗理 因為佢票都未必出黎投

戇鳩，d撚樣郁手搞人先，唔撚打？
咁撚大愛你唔舉你老母出黎比人屌？

次次都係對家郁手 自己友幫拖

啱

由佢打 又報警 ？咪撚玩啦

你活佐幾耐係平行時空

我想講 我女友老豆老母淺藍 721變淺黃 今日火魔法擊中水車同慶庫老被打 佢哋拍爛手掌

屌你啦 仲理人意？打不還手罵不還口？

自衛

又捉一隻

民意*

樓主訓左幾個月？

Noted without thanks

收皮啦

721 831

紅白藍黑 愛國就可以打人?

戇鳩又係唔知來龍去脈係度鳩嗡

你冇被打過
企係高地先講得出呢啲

block 不推文

哦

師兄你訓咗幾耐？

半年無出post 依家出黎分化
又無支持過 收皮啦

自衛冇問題
唔好主動亂打人就得

收皮啦
打到佢地殘廢民意都唔會逆轉
只會令藍屍唔敢出

收皮啦

你咪去北角同打人個班福健佬宣揚囉屌你老母

挑 浪費我入黎既時間

邊個世界嘅道德標準係唔比自衛還拖

樓豬福建幫？
驚比人打？

不推文回覆

屌你老母臭閪又block 一個

過分？唔打就過分啦屌你老母

比人打咪打返佢唔通真係比埋右邊臉佢打？

用自由黎做理由黎打壓人地爭取自由 你都幾好笑
藍絲打手足既時候你有無出黎叫佢地細力D?
黑警膝頭壓頸你會唔會幫手推開佢
偽善到咁 收皮啦

你都痴撚線

冷處理啊大家
唔好幫佢推

不推文回覆啊！！

冰封咗幾耐呀？

收皮啦分化割席撚

係屋企吹冷氣你就死撚開啦，講埋d廢話，屌你老母含家仆街死啦

又BLOCK一件左膠傻閪
仲要係MON住PO都可以唔知頭唔知路既傻尻

嗰班唔係藍絲,係黑幫嚟

on9 五毛

你講得好岩
快啲去同褔建幫講
佢哋意見不合就打人係錯既
去啦
依家去仲趕得切

傻的嗎

又係民意撚
搖擺賓周咪即係牆頭草

荃灣兄弟隻腳你唔記得左呀？
露械佬唔記得左呀？
TKO女記者你唔記得左呀？

斬人淋漒水唔洗代價？

個藍屍沖埋黎扑鳩你個頭喎

BLOCKED

勇武 我支持你
唔撚使理岸鳩樓主

企係到由得人打？

不如打埋你老母?

民意撚

block

唔會失民意
完

殺藍絲都唔割

閱

人地出手先

講多無謂 喺福建幫面前咁樣講好冇

2019 年9月喇訓撚醒未呀

一般廢老藍絲唔敢出街
出得黎果班都係收左錢
唔係市民
係民兵集團
再唔反抗只有死路一條

出去企下先再講？

收皮啦左膠 你都要比人打先啱

你都on9,721,荃灣,北角,打人既有幾多個比人拉?如果黑警會做野,駛撚私了

有無見過藍絲會因為自己友打人而轉軚啊on9

On撚79
請善用不推文回覆

請用不推文回覆

警察唔拉廢老
打佢地又失民意
根本到今日有腦既都知咩事啦 你覺得難睇咁你都係適合做藍絲

收皮啦死左膠，你仲嘔心過班藍絲

樓主有冇出過去？平行時空？

hi sir

就係要比班藍絲睇

咁打完右邊後洗唔洗比佢打埋左邊啊on9

咪戇鳩

屌
走啦
畀人打咗la,還擊係好基本

睇夠cctvb未？
點都做9示威者
保護自己有錯？？

下次比埋把刀佢斬自己好唔好

你都on撚9嘅

又係你d阻膠

低能 民意歸邊不代表唔會變

唔好覆

佢地拉曬大隊咁打我地, 你仲expect我地同佢地講道理等狗拉我地?

人地打人先

講真mon post 藍絲唔好再出黎啦
玩唔過啊

收皮啦民意撚

唔打死佢已經好仁慈

藍屍黎 咪推啦

唱國歌班大媽鬼有人打
一向都係班撚樣郁手 先有人打
呢啲叫合理自衛

三毛認證

鬧政府唔全市停工既人又咪係自私撚

香港根本唔存在獨立既客觀條件

大家覺唔覺近年個人主義嚴重咗

三毛認證

如果咁就變 咪送中囉

收皮屌你老母

收皮啦你

你瞓撚醒未呀？香港就係輸在你呢d仆街

你都on9 果班係黑社會黎架
市民為保護自己地方打鳩黑社會有乜問題?

Dear Americans, Please help us to liberate Hong Kong!

睇清楚我講咩 我話非自衛情況下唔應該打人 你地成百人圍住幾個藍絲 然後話人地打你地 你覺得其他人點睇

你食撚屎 邊個打人先

五毛狗blocked

就係根主依d白撚痴心態害死香港人

咁失唔失民意?
屌你老母

福建老打鳩完啲手足跟住黑狗拉手足咁你又唔撚話好撚過分

樓主今日先日新聞

樓主死全家 全部比愛國人士斬到開花做植物人 幾十次手術最後眼甘甘望住樓主死個眼神怨住你出個咁既post惹天劫都要不得好死 成世人記住親人血肉橫飛既畫面冇日訓得到教精神折磨最後跳入絞肉機自殺死

呢D係自衛唔係意見不合
藍絲拎晒刀,戒刀,棍出黎打人
你想人點?
用愛與歌聲去感動去防守
斷左D骨你痴返呀?

反對填海嘅唔該入嚟

樓主係咪就係俾人打嘅藍絲

平行時空撚 不推文
今日狗無預警出黑旗又有咩民意？

無撚野啊，你岩岩放監出黎？
我地俾人打就應份既，仆街廢老撩完交俾佢地大模大樣走？DLLM

樓主應該仲係6個9號

起底。負評。不推文回覆。
樓住老母俾狗屌

831

戇鳩，自衛反擊都唔俾
你唔上前線幫抗爭者擋？唔去俾佢打下？

唔好再諗住用大愛 黎講服藍絲
班藍絲 出得黎都預左我地死

起底--> BLOCK

2019年9月喇，你要高地定要贏？5年前有高地，最後點？真係屌你都嫌浪費氣力

唔還手班藍絲只會愈猖狂

d手足比廢老多打左幾多次？
仲唔還拖？

打還打,要避鏡頭就真

收撚皮啦藍屍

樓主 福建幫？

不推文 等佢沉

正就係民意制止解決軍入城六四2.0
國際支持的話 開實彈都仲得

唔好唔理民意

唔通次次都涯打呀？打到爆曬缸又縫曬針

Block with fuck
高級版五毛扮中立
不推文回覆

Bye左膠

如果你講而家北角情況 我話你知 班仆街褔建佬郁手先 大大聲吹雞叫「褔建人出嚟」

睇到樓豬講既野笑左
黃絲做野不嬲都有原因先做
你估佢地真係好似藍絲咁見人就打咩

唔還拖只會令更多廢老對手足郁手
主動出擊佢哋一早死撚咗啦
唔係仲嚟過份潔癖吓話?

收皮啦屌你老母
佢唔郁手無人打佢
佢地吹曬雞十幾個係到撩是鬥非
唔通企係到俾人打？
樓主係咪個啲會足埋自己老母出黎俾人打嘅人

Block 啦呢啲人
明明係比人打先，耶穌呀？

其實。。。你收皮啦

共產黨夠食飯，咁你又食飯，你做緊既野同共產黨有咩分別

收皮啦，失你老母咩

戇鳩，班後生都忍左咁多年唔還手，對家就越黎越過分，仲要舉高手由人打！？

坐咗幾耐

你落咗棺材？

班藍絲荃灣斬我地手足又點計呀 你老母
藍絲打人721 冇事
加上最近藍絲係淘大 打手足，最後就係班手足被捕。
藍絲就冇事 。
不過，多謝你。
我會用藍絲黎做練習

失你老母

自衛 人地拎晒刀都唔打

走啦

你都戇撚尻，意見不合就打？你俾意見係出手先？

收皮啦五毛，正當防衛都比你話意見不合

和理非表示冇所謂

仲講民意

左膠已block

如果你講緊今日北角條仆街
係佢係另一條街打人在先之後落單

收皮啦分化狗

收皮啦

你唱你既歌，我唔會加入仍唔會阻止。
我仍唔介意他日運動成功你可以自以爲出左一分力。

但咪撚指指點點

起底 blocked

Blocked 唔好推

原來五毛嚟

師兄坐咗幾耐🤔
場運動都係三個月啫

咁你出來調解咯，咪L係到做冷氣軍師

唔駛理呢啲鬼po

總之感謝勇武手足嘅付出
永不切割！！！！！！！！

歡迎黎到單機版連登

樓豬係咪岩岩放監？

咪老屈,周街都係藍絲又唔其他仆街比人打?
你唔郁手先人地點會還手

屌 比人打都唔還手？警察又唔會拉人
On99企係度比人打？

On9
歸左邊又點會變？
你到底知唔知自己講左啲咩

屌你老母 對面郁撚哂手啦 呢3個月訓撚左啊?
721 811 831乜撚野黎架 傻閪

不推文回覆，dllm五毛死全家

收嗲啦臥底狗
想站係道德高地感化我地？我大學畢業讀咁多年書
都學識好多仁義禮智既野 但今時今日
我唔覺得我需要放係班狗身上
班狗同黑社會只配用拳頭對話

幾時先學識不推文回覆.....
咁既post都上到熱門

on9 警渣拉鳩後生仔果陣放走D 打人廢老點計？

樓主只睇標題, 無睇全個內容
藍絲多數係咁, 無撚腦

跟我講一次：我係和理非，我支持還拖

打得好
唔會失民意

利申：全家和理非都支持私了藍絲廢老

善用起底

佢地見你人多先唔出手
你試下佢地人多
Btw blocked

不如咁講啦，道乜野德高地呀，對民主社會就講民意，對獨裁政府用咩唔講啦，同埋依家係反黑，做緊正義野，ok?

又唔見你琴日開post鬧淘大班愛國藍絲打人過份？
雙重標準

阻膠發現案處理

戇鳩
黑警同鄉黑合作打人
自衛咋

佢自己仆親又入我地數?

俾痴線佬斬到半死個記者嗰單點計？

三毛已入同志既戶口 感謝你對黨既貢獻
不推文

打咗先算

屌你老母死左膠 收皮啦

同埋你班友一嚟就屌9我唔鬧福建幫唔鬧邊個邊個 我屌曬你地啦 我有冇鬧你又知？ 宜家我話你地之前係咪要逐一屌曬你地仇恨既人之後先可以發表意見？ 一有反對意見就話分化 垃撚圾仲憑乜學人講自由

你睇個d新聞係咪tvb呀 on9仔

不推文

五毛夠鐘出黎啦

Blocked

你外星黎架，佢地出手先架

左膠收皮 返歸飲奶 你呀媽擔心你

大家善用不推文

被人打都唔還手係咪戇鳩？反正而家被人打果個係咪都被狗拉，就算你唔還手都會照屈你打人，但真係打人個條友就無損無傷咁走，你咁都忍得到?

唔洗發爛渣啦 左膠就死埋一二邊唔好開19post搞分化啦垃圾

笑死

打把人知班藍絲廢老黑社會打班後生仔在先

還手就算死都無乜人覺得可惜

你試吓如果情況調番𨍭，你啲藍絲會唔會做番同樣好似你所講嘅野！叫你啲藍屍唔好拐摺櫈同鐵捅落街先啦！

雖然樓豬係弱智
但不割

Block，不推文

佢地係參與恐怖行為
等同於ISIS

收皮啦屌你老母

民意？民意就係正常香港人都知道示威者係唔會亂打人搞破壞
係只有藍絲警察先會
個日IFC 淘大有眼你見啦
黃絲搞集會 商鋪照樣營業
隔日藍絲搞 商鋪立即關門

樓主on9

已閱

0/100分 比人打都唔還手 你出去比佢地打下囉 咁牙刷

佢郁我唔還得手？
咁你唔好出來抗爭啦 政府又無打你你反咩對姐

我好似未見過有手足郁手先

依家係藍絲打完人黑警唔做野呀，黑警唔做野咪手足做

你以為以家講呢d仲會work? 收皮啦

我地錯啦 太細力

冷氣道德𠹌收皮啦！

收皮

左膠行開啦

good evening sir

Blocked
Don't Push

一定要backup

條友五毛

善用起底功能

On99食左屎未呀你

民你老母意咩on9,3個幾月一早歸晒邊啦

唉得啦屌你老母啦 不嬲都佢哋打先 721 淘大 唔撚洗還？

你咁做咪失民心囉.jpg

唔好淨係鍚春袋，之後會返黎報復。

晒左個ac啦撚樣

要睇下藍絲有冇出手先啦。
冇出手的確唔應該打，但廢老打人先冇理由唔反擊嘅

低能仔

啱呀 持住自由既旗幟做d同自己反抗緊既野真係睇到得個笑 宜家我睇到就係大家比仇恨蒙住雙眼 大家都殺紅了眼

樓主老母比狗屌到翻白眼訓喺地下典下典下都係為咗賺錢養你呢條畜生樓主老豆拎住碌蟈旗睇住你老母比狗屌到流口水又唔敢出聲咁可憐

你就為咗個五毛出黎扮耶穌對唔對得住你仚家

唔好理樓豬 支持私鳥

唔好撚玩啦
係佢地無啦啦開人拖
就博你報警 佢就零成本

話比你條傻系聽
我老母唔贊同打人

但佢認為班廢老唔比人打獲甘嘅唔會知驚
只會越黎越無王管

明未呀

歷史呢 就係留俾贏嘅人寫嘅

Show Blocked User - 華西

藍屍打人 又唔見藍屍轉軚
多尻餘
比人任打啊？

收皮啦中立撚，如果民意有用呢場仗洗打到而家？

屌你啦六月到而家 仲可以講埋啲咁嘅嘢
你講出嚟覺唔覺得好好笑㗎

失你老母民意
你睇下啲片樓下嘅留言先啦，全部話大快人心啊
同埋佢撩人先架喎

Show blocked user -華西

樓主平行時空嚟㗎

傻閪

612前講我仲so你
而家不了 食撚屎啦 五毛狗

乾燥姐

屌你老母啦 人地出刀出鐵通你條撚樣係咪會自己落場幫手足擋呀唔係就收皮啦
冷氣軍師得把死人口 比人扑到嘔血唔係自己就講埋晒啲濕鳩嘢

又真 被打被捕嗰個又唔係我 我又唔做犯法野嘅
你班傻閪前線比人拉比人打關我咩事 最緊要係我有光環

比人斬到殘廢都唔可以反抗

失民心呀

我好希望有一日佢地打既人當中包括你
到時就算人地攞刀你都千其唔好還拖
用肉身抵擋，然後用你口中既道德民意
令到班黑社會受到制裁

又民意

期待樓主係街比人打企定定唔好還手

你返去含撚啦 和理膠

你收皮啦

次都係呢啲左膠 滿口仁義道德
知唔知咩叫先撩者賤

樓主口中手足係咪藍屍

Block柒條傻閪 完

咁記者後生仔畀人打撚到仆街個時，又唔見你話班藍絲話會轉支持我哋？

我諗打黑幫冇人會反對

瞓醒未
負皮block上一頁

好希望你比福建佬打完報警然後黑警拉你

得啦冷氣軍師
落場啦唔好講咁撚多野
來龍去脈都唔知係到9up

收皮啦
藍絲打手足，又唔見你講

屌你老母臭閪

收撚皮啦你
係咪都拉，唔打佢地未好唔抵
有手足打死佢地，我都堅決支持

屌你地 成日話人地打自己唔通唔還手 又正當自衛又乜盛

我就問一句 如果有個藍絲踩場話支持警察支持中國你地點？ 唔比你地射盲打殘當偷笑啦 估到你地會講班福建幫/藍絲又咪係咁 宜家個邏輯就係講緊你地咁憎咁仇恨呢班人就係因為不齒呢班人所為 但正正你地就做緊呢d野 就算比你地贏咗 你地只係一班更惡更橫蠻既人

閱 負評 上一頁
721過左就2個月啦仲未撚醒？

佢地揸撚晒木棍，應該係好和平咁表達意見？

木棍一定只係用黎強調語氣啦

你係平衡時空生活左幾耐？

理閪得你五毛定黑警，下次就到你
大家Block撚埋條撚屌

佢打人先唔通我哋唔可以還手？

而家咪正正自衛打人囉 你係咪傻撚左

當人地意圖限制你言論自由既時候
你無責任去守護對方既言論自由

收檔啦

宜家新聞成日影到你班人遇到年青人三句唔埋就打人 咁好快就失曬民意 唔好講咩先撩者賤 事實係好多cam影到你地圍住人打 好似紅衛兵咁

對抗惡魔不要令自己成為惡魔 你地打完人覺得發泄完好開心 但其實咁同你地口中班爆徒有咩分別？ 你地話正因為愛國所以用私法 咁你地就失去道德之地 只不過係兩班黑社會一齊毆打緊年青人

就算你地覺得班年輕人幾不可理喻都好 人地的確有自由遊行表達訴求，你地如果唔係自衛而打人既話點都講唔過去

btw 可能樓主睇開cctvb有d對事件理解有d出入，所以幫你改咗少少

你唔撚同狗講，你唔撚去北角同福建幫講，on99收皮啦屌你老母

藍屍睇法？
人地打人先

起一起底
對上一次開po係半年前

你應該冇落過場on99

樓主岩岩出冊?

收皮啦死3毛

樓主坐左5年監？

你心照啦 邊面先會無啦啦主動打人

你有出過去遊行 做文宣野就明 次次都係班廢老攪事 先係口屌我地 之後唔多理佢地就開始郁手
你唔識保護自己鍾意比人打係一件事 但我地係絕對唔會比呢啲事發生
建議你出多啲去 感受下比人打既滋味就明 做廢青做keyboard fighter對成件事冇幫助既

誰大誰惡誰正確
唔好再以一貫正常思維去諗野
你軟弱 = 俾人禁住來上/打
必需以暴制暴

應該說 疑似警察臥底使用合理武力制服極端暴力份子

黃金5分鍾 打完好走啦

時代變了

應該要打到藍絲半死就啱。
屌你啦，班黑社會嚟㗎， 次次都係佢哋陏手先，你唔打到佢半死，到時佢就打返你。

屌你啦 你唔去去叫d藍人唔好出手打人 走出黎分化

仲諗住逆轉民意啊？
要發生幾多次731 831先逆轉到啊？

依家淨低既藍係深夢啊

點解到而家都仲有你呢d人 最撚清醒最撚顧全大局係你喇好未

對家打手足又唔見你講 on9仔

blocked

驚呀?

收皮啦 不流血如何[福建獨立]

私了

樓主呢d傻西 手足比人打時 你唔去同藍屍講？連儂牆有手足打到人？咪一樣比人搞 同斬添 你呢d五毛真係無撚腦

屌你老母閪
仲同我講民意？
訓撚醒未

家陣係唱國歌就打?
係對家打人先喎

得啦得啦 收皮啦

邊撚個郁手先都唔知
抵你做軍師啦

見到依堆廢po就嬲 人地藍絲主動打人 攞刀攞武器有幾狼得幾狼就得 自己友還一還手就又失民心又剩

你呢啲人正垃圾自私撚，你幾時見過有手足會主動打藍絲先呀柒頭皮？見撚到一個畫面係手足打藍絲就起撚哂鋼要企高地指責人，藍絲廢老箍頸、站內打人，武器襲擊途人又見唔見你出嚟係度鳩up呀？根撚本你呢類就係林鄭一樣咁撚自私

乜你哋班藍絲開始驚咩？係呀，會打到你哋場殘廢㗎，叫何律師畀多啲人工你囉

屌你老母

你去

自己仆街唔好怪人

分化撚咪咁低質啦收得人錢

你就話過份
計我話你就係on9

On9
呢個時候仲道德高地
經過琴日淘大
都仲要揸住道德黎講
係咪無睇發生咩事？
下下要比人打先還手？
而架成班手足咁團結有咩唔好？

就算唔認同暴力 都唔會走咗去反對民主自由
最多係背後同和理非講自己對部分人手法有保留 自己會照對準政權 照投泛民票 照遊行 照捐錢立場蘋果

比對面打足3個月, 呢邊打一個半個就過分左, 屌

ON9 次撚次都係有藍屍自己有哂架餐打人先 依家冇警察咖喇 報警又冇撚人 咪唯有自保囉

推多啲畀人知係乜撚嘢人

都唔尻知你睇咩新聞

痴撚線, 俾人打左3個月你都會唔還拖?

收嗲啦死左膠

你岩啊 就算黑警藍絲第日殺左你老豆老母 都唔可以還手 知唔知啊?

樓主呢種人仲仆街過藍絲 喺咪要不要與惡人作對。有人打你的右臉，把左臉也轉給他咁啊？

on9? DNLM

藍絲出手；市民自衛

屌你老母啦 阻膠

mon po 就咪撚出po 啦
你老母做雞養大你呁辛苦你去做狗

我係和理非 覺得大家應該要打返轉頭
人地都出刀 今日先打算遲啦

各有各做啦ching
你咪繼續望住自己手足比人打囉

樓主去睇番721比人打既香港人

收撚皮啦 阻膠
Good night sir

喔

警狗唔執法

咪用其他方法

你咁打我咁打, 你要茂我陪你茂, 有乜問題?

唔死都無問題，有私了唔該附近手足開開遮

又有關鍵字 民意
9月仲有人覺得民意有用
少你一個唔少啦 淨係識撥冷水

你收撚皮啦
人地意見不合斬鳩你
咁都唔還手就真係太過份

唔該你企喺度用道理說服班福建幫

對面講曬手仲係單純意見不合
訓撚醒未？

收皮啦
分化post
我屌你老母

收皮啦屌你老母我地唔打佢唔通比佢打返呀?
你咁撚鍾意行出去跪係地下比藍屍打啦垃圾

所以話cctvb毒害人

自衛姐樓豬

支持樓主舌戰藍絲

食屎啦

不推文回覆

blocked 不推文

一開始就係，而家已經唔係政見問題，係良知問題，黑警選擇性執法，已經冇晒法治，勇武打殘一隻藍屍救到好多人

垃圾post 唔好推
善用不推文回覆

哈哈，
對面唔郁手先嘅話
我諗九成巴打都唔會郁手

721又點計???
不推文

自衛有錯？ 俾人打唔還手咪姐係等死？

喺某一班人心中
義士其實永遠係condom, 佢地要不斷比人打
提供好慘好慘好催淚嘅畫面, 比佢地爭取「國際」同「民意」支持
但係只要被害者終於有一日忍無可忍還手反擊
嗰班人竟然唔係支持叫好, 反而仲要鞭撻受害者做乜反擊破壞畫面

Hi 5毛

打得好啦！

請善用不推文回覆

Block 不推文
上面手足解釋哂

垃圾5毛狗 祝你全家早日死清光 不留後代害社會

又係民意撚

我唔覺啵 打得好

你無做錯到

善用起底功能，大家可以block柒樓主

岩呀 唔自衛反抗 咁味比藍絲打到仆街

屌你老母你收皮喇左膠毒瘤

你真心覺得係政見問題？

屌你老母收皮啦
班藍絲廢老打人在先
勇武手足放心我地永遠支持你

收啦

尋日佢哋打得咁過癮 今日又出嚟撩交打 手足成全佢咋喎

次次都俾人打，防禦自己無錯

啱 先聊者賤 班廢老鄉黑唔拎刀唔拎棍我地會郁佢?

我撐你呀樓主 u are not alone
民心散既時候唔好怨

自衛都有問題??

師兄咁勇你走先我頂住

慳啲啦
不推文

北角班狗扮好人
平行時空下 其他黨鐵站 已經發生濫捕情況

打不還手？

手捉比人斬既時候你係邊呀柒頭？又唔見你上前面擋子彈/比人打下既？
Btw又block一件

係幾話過份下既.....

咁都未撚到班仆街見紅

坐左幾耐？由九龍灣連儂牆13拳 到女記者比人斬到入ICU
再到荃灣手足比人斬腳筋 你唔講？
咁大愛你唔落北角去用愛感化佢地？
睇直播北角由8點左右開始打 打到依家
係因為狗唔做嘢唔拉人 令到啲條賤種無差別打市民
你教下香港市民遇到依啲事應該點做啦咁

左膠出末

收嗲啦左膠

再嘈再阻就連埋你一齊打

坐咗幾多年監？
9月仲同我玩大愛？

請善用不推文回覆，BTW你都ON9

針對關節位等佢地咩到做唔到

對家郁手 你要大家硬食幾耐 你隻腳點？有無人俾人斬？
無嘅話 有無諗過將來都未必會有就係因為大家終於以暴制暴

都係果句 不主動動武
人地出手先 合理自衛

自衛都唔撚得？

收皮啦 左膠撚

咪撚再推
垃圾大愛撚

屌你老母 完。

呢句正視聽指數100/10

咁比人斬到斷手腳根嘅手足點計啊 仲咁撚左膠

佢唔郁手無人會打佢，完，不推文

你睇cctvb?

加油，自己玩單機啦

希望樓主可以入元朗以理說服白衫人自首

3毛確認
ban

兄弟手足比人打你唔幫手
仲要話自衛唔得你傻撚左

唔好撚幫佢推啦
樓主我祝你有機會喺條街遇到藍屍
記得用愛感化佢地呀 之後你就會比人拉番狗屋架喇

由佢沉

你同返藍絲講啦

on9仔出沒

樓主全部post都係負評分

你唔洗咁激動 既然反對意見就係分化post 咁你地可以唔洗繼續覆我 免得浪費你地時間 祝你地好運

知唔撚知咩叫不割蓆呀?收鳩皮啦

你都搞撚笑

垃圾POST 不推文回覆呀

頭先班福建佬拎晒摺凳出黎又點計?

垃圾分化post 不推文回覆

負皮 上一頁

憑咩佢打我哋就得，我哋打佢就過份
望下班藍屍所作所為

樓主意思係佢得把口就唔好動手
總之對面動手就一定要還手
動口就由佢算廢事哂時間比狗抄

從來都無手足因爲藍絲講野唔啱聽就主動郁手打佢先嘅 只要佢地唔郁手郁腳我地都唔會

再嘈打撚埋你

全中

on9仔 分化撚收皮啦
對面郁左幾撚耐手呀
乜撚野叫意見不合就打呀
你出黎俾人打呀撚屌

block 不推文

從來都唔會主動出手

咁你咪做被人打個個

On撚9
對家唔同你講道德
打到手足浴血
你同我講要對住呢d蠻夷講道德？

Block

佢自己仆親,手足自然反應

你唔走去同班藍絲講？

事出必有因
有緣再見
Blocked

所以企係度俾藍絲廢老打
俾人影到出哂街
啲藍絲就會可憐我哋咩

並不會囉

無撚腦 傻西一個
大家不推文
冷處理

咁宜家人地比你打翻轉頭 係咪打和大家都唔過分先？

On9

Ching訓左三個月?

民意撚真係煩過閪
衝立會又失民意
玩火又失民意
都唔知失撚左係邊
不推文+block

樓主食屎 唔係政見不同 係佢地出手打人先 唔好鳩up 引開視線

左膠 道德大愛撚 死犬儒 收收皮先啦
你對得住721 831 914俾人打啲手足咩

啱呀 唔清除依班瘀血點會有新世界
咁叻你岀嚟阻止屌前線囉
又要收埋係到講
你依啲人分分鐘連5大訴求都唔知係咩啦

咁下次請你記得以身擋刀 完。

我地好公平
口對口 手對手

自衛有咩問題？
又想分化

我下次打埋你

起底，負評，上一頁

如果佢地郁手先，一定還擊

人地打人先 手足自衛炸

坐喺度由得俾人打囉
死返1000幾百人一定爭取到民主啦
戇鳩

有本事開正負皮，睇下讚同你嘅有幾多個?

由早到晚都報導福建佬炮台山打手足打撚到北角，民意只會覺得打遲左

收嗲啦
剩係被打啊？你出黎受下不如

人地打你唔通唔還手咩

人地郁手先 之後跌親受傷 關得地叉事咩

比人打左邊，比埋右邊佢打

比鄉黑警黑打左3個月，你仲忍到？樓豬

屌你樓豬左膠，下次我打埋你

屌你老母民意撚

樓主依家九月啦

提出意見就收撚皮

咪撚再推垃圾po

你都on撚9﹐民族成型係咁架啦

啱，樓主你繼續企定定畀人打唔好還手，我一定企旁邊幫你吶喊助威

喂呀傻閪
你有咩高見呀
你老母係咪生小左個腦比你呀?

咁差佬打人又合唔合理呀？
你點證明係因為意見不合而唔係自衛呀？
我屌你老母閪咩
返屋企訓啦

打咪打囉傻系

不能同意更多

樓主瞓撚醒未？差佬拉人時救過人未？幫過手足擋白衫拳頭未？

根本次次都係廢老廢坑出手先
打口水戰就冇咩所謂
佢郁手先就當然打佢老母臭化閪
民意？
根本中立嘅見到冇咩所謂
反正燒唔到佢就咩都唔緊要

支持嘅 就明白咩一回事 打唔死 唔係重傷都ok
反對嘅 個腦裝屎冇得變

民意?
唔好自己幫自己整金剛圈 ok?

又BLOCK多件左膠

做法唔完美，但可接受。

去驗下腦啦 樓豬

民意係重要
不過樓主直程係on9
俾人打咗咁撚耐先還手都話失民意

哦 好阿 不過阻膠網上做好喇，現實最好就唔好喇

負皮 上一頁 不推文

你唔好撚戇尻啦 仲有中立咩 一早歸晒邊啦 黑警打人果陣藍絲會反返黑警咩 咪一樣支持

收皮啦惡魔
光復香港 時代革命

大家唔好推垃圾post

唔該哂 已block

慢慢單機打飛機

你都戇撚鳩鳩

今日幾十萬人出嚟
你仲覺得會失民意嗎?

樓主弱智 大家體諒佢

0.3

屌你老母收嗲啦，佢哋抵打

你幾時死呀左膠

最衰p牌冇得負皮你添
人地港共政府黑警黑社會藍屍connect哂keep住進步
你仲談道德咁訓醒未 人地都亂打人再先 又有黑警維護
還拖好基本

仲以德報怨？

重點：嗰啲老黑嚟
係可以打

如果你有去現場就知其實次次都係對面d野蠻藍絲同蝗蟲郁手先

中計！失民意！

Blocked
不割
勿回

驚比人打就唔撚好學人做架兩啦，愛國唔撚係免費嫁

善用不推文回覆

屌 正皮左
樓主一係坐左幾個月一係五毛

不推文回覆，已blocked

你咁講福建幫唔會驚架

清係壁屋坐左幾耐

哦
麻煩你搵日落場
面同面同返班藍絲講

你有命走出商場先再講

樓豬係咪靜係睇 cctvb ？黨台唔會播藍絲打人既畫面個 wor

唔好睇

2019年仲講道德之地

on9到

宜家新聞成日影到你班人遇到藍絲三句唔埋就打人 咁好快就 失曬民意 唔好講咩先撩者賤 事實係好多cam影到你地圍住人打 好似紅衛兵咁

對抗惡魔不要令自己成為惡魔 你地打完人覺得發泄完好開心 但其實咁同你地口中班白衣人有咩分別？ 你地話正因為警察唔執法所以用私法 咁你地就失去道德之地 只不過係兩班黑社會圍毆緊

就算你地覺得班藍絲幾不可理喻都好 人地的確有自由愛國唱國歌 你地如果唔係自衛而打人既話點都講唔過去

收皮啦民意撚 呢個post幾多負皮就係民意啦

我同意有人郁手就還拖打到佢瞓底
但如果純口角爭執就唔好啦 拖時間大家無謂

左膠大愛撚遲早比人打埋一份

聽講好似係著左火 踩熄佢 未fc

岩呀 俾人打撚死都唔好還拖 俾人打死好唔撚好？

屌你老母你訓撚醒未呀？而家係我地手足比人打先，唔打返佢唔通報警呀？定係同佢地講道理呀？你覺得邊樣有用呀？唔好咁撚天真啦你

樓主去咗感化福建幫未

失你一個民意
收到

傻西

Block
上一頁

總之唔好主動打人
但通常都係班藍絲忍唔撚住動武
咁就要即刻還拖自衛

岩呀 企係到唱歌唱到佢走就得

同班狗講

連儂貼下野就比人斬到入icu

咁樣係咪意見不合？

弱智狗 比人淋強水你唔出黎吠班藍絲?

收啦左膠，而家係2百萬人都支持啊

唔好推呢d垃圾po大家
呢d 7頭樓主都唔知有無出過現場
藍絲打到香港人仆街

自衛還手唔係路西法效應
而你大愛唔還手就造成破窗效應
更多手足被害

我成班和理非朋友話打得好

樓豬唔該咪撚咁無腦啦
由721開始班fucking幫就出黎襲擊手足啊屌你老母
睇唔過眼就躝返入你老母個西度啦

咁樓主被人打唔好還拖

完全封鎖

有部分欺善怕惡淺藍，見你敢還手先肯轉中立咋！

咪on9，經歷幾個月又白衫人又催淚彈
而家會因為還幾下手就變立場？

佢拎住鐵鎚 警察唔執法 唔係叫打 叫自衛

弱智3毛一名
不推文回覆ban

又唔見你講班黑警

原來樓豬係真ON9

on9 負皮 上一頁

收皮啦屌你 有無聽過先撩者賤？

死五毛
不推文
c鳥手足好ball

唔見你去同班仆街藍絲咁講

Hi dog, blocked

負皮 永久封鎖 上一頁

你自己殉道啦On9

已block,不推文

收皮啦 屌你老母華閪

要死幾多個市民先可以自衛？

打福建幫有乜問題，佢地拎哂架生出黎打人

死撚開啦五毛狗
對家咪又係一句唔埋一堆人衝過黎打手足
你講得咁撚勁 你唔落去勸交？

樓主尋日係昏迷左.............你不如睇返尋日既新聞先開POST啦

不割蓆
支持勇武打到佢哋仆街

藍絲係政治不同的市民
依班叫黑社會，喺香港一直都係地底泥/垃圾，知唔知呀五毛

屌你收皮啦 （不推文回覆）

點解咁嘅垃圾post 都上到熱門

不推文回覆啊各位

係一個已經無公義的社會，被人打都仲唔玩手，然後等警察黎拉自己？

如果民意因為勇武重手少少就變
咁就係文宣嘅問題
唔同勇武幫你出去打天下
仲要瞻前顧後？
freeride完未呀？

話你戇鳩就戇鳩啦！班廢老出手打人就合理化，自衛就話人意見不合
收皮柒頭

分化五毛 block得

藍絲打人果陣點解唔見你出聲

屌你老母臭閪真係戇鳩仔嚟 人哋成個拳頭打埋落你度你係咪仲要用大愛去感化佢 含撚啦屎窟鬼 從來手足做嘢嘅準則都係人不犯我 我不犯人 打開你隻馬眼睇清楚啦

其實樓主講嘅嘢冇錯
不過今日係班福建幫先撩者賤打手足打記者

你幾時會改名做傻西

我打到你殘廢之後你要原諒我架啵
你咁大愛

係咪要小組討論完先打？

合法防禦

和理非入血

死屎啦分化狗

先聊者賤有冇聽過

有冇人記得荃灣老黑斬斷手足腳筋？你同我講過份？

樓主岩岩出黎？
撐填海？
咪回垃圾po

得啦 屌你老母

你老母生你出黎真係悲哀

左膠死全家

樓主死全家

到你比人斬手斬腳
我一定欄著班手足
叫佢地唔好比仇恨沖昏頭腦
再幫你叫架黑車
祝你一路好走

其實你係咪岩岩放監
和平左幾多個月
換黎既係一次又一次對家既暴力渣

樓主死全家

請善用起底功能

又大愛撚？今時今日噉時勢係咪要繼續企喺到另廢老打？
家陣係對家搞事打人先，退讓絕對等於軟弱
次次唔還拖，咪越打越甘
大愛撚遲早害死前線

啊sir 繼續ot啦
唔好上連登mon po
睇緊你老婆啊 3p緊啦

多謝士氣post

不完美 可以改善

真正私了唔感該俾人見到

樓豬單機了

我唔撚想再解釋啦，搵巴絲打同我屌醒佢啦

block多個
不推文回覆

收皮啦左膠
比人打唔可以還手？

民你老母意啦 比人打還拖係天經地義

起底。永久封鎖。

啱
咪撚駛旨意spin到係因為意見不合而打

If we burn, you burn with us
你估當口號叫完就算撚數？

收檔啦你

係啊係啊道德高地空氣好唔好啊?

人哋打你先喎傻閪

死左膠
block

你收皮啦柒頭

一句問你
唔理乜政治立場乜都好
一條友走埋黎打你
你會唔會企定定比佢打

你訓撚左三個月，屌你老味？
721你唔去講？831保唔講？荃灣你唔撚柒講？？？答我啦仆街？？？出聲啦，屌你

香港最撚on9就係有藍絲，同埋有你呢啲賤種

出面見到你呢類左膠打撚埋你

你可以單機

先撩者賤
利申：打死晒都唔割！

左膠我屌到你老母變屎蟲

你唔同班警察講
欺善怕惡

係啊樓豬比人打左邊臉記得比埋右邊臉人打

你條左膠唔該落場自己感受吓先講。

不過到時千祈唔好左膠變阻膠,否則有自身危險。

收皮啦，無辜市民俾人打俾人斬嗰陣你唔上去擋？佢哋越來越猖狂就係因為作惡冇代價啊

見到失民意幾個字就無睇落去。
btw
樓主應該應該啱啱坐完出黎

善用起底
5毛

全部post都係衝出黎呃負皮

唔好再咁偽善啦，成3個幾月仲咁潔癖

樓主啱啱出冊定生活係平行時空

[/quote][quote]

邊個又發埋啲咁嘅post？？

彈撚開啦 你老母爛臭閪
返去你D弱智藍屍group團爐啦

你睇下班藍絲點打人先講野la
傻西

核彈唔割

大愛撚想割？

係嗱係嗱 企開D啦 屌你老母

此post已完
三毛唔駛理

我哋教育緊佢哋咋
民意、記者、國際社會永遠都站喺我哋呢面
用咩方法都合情合法合理

我覺得你幾適合返大陸居住

Bye Bye Sir！

藍絲斬人唔見你咁講？將軍澳個女仔而家生死未卜呀，你啲大愛光環收返埋啦，邊個逼我地剿滅藍絲架？

次次都係對面郁手先開波

Block得

你真係有睇？
次次都係對面郁手先喎

屌你專登講埋啲野誤導人就想扭曲事實？

你on9 香港人和理左三個月先還手仲唔善良？
人地晨早互揪左啦
係hk人仲on99恃住唔還手會冇事

On9 唔該你出去比佢地打下 補返個光環

樓主平行時空？on 9

屌你老母
你睇黎要俾福建幫打先睇得清D野
仲死攬D不慘要既道德

好多人淨係睇TVB啲斬頭斬尾新聞片就當係事實全部

又一個阻膠 屌你老圈 返去幫你老母執骨啦 垃圾阻膠

宜家仲有呢個諗法既人 係咪訓左兩個月？

咪撚帶風向 從來都係廢老藍屍打人先
你睇新聞係咪睇cctvb
打不還手個年代過撚左去喇

On 9！咁你比人打比人斬記得唔好還手啦！

失乜撚民意，煲大今日警黑合作，選擇性執法就得啦

屌你老母啦 又唔見你出去比人打到成身血再顏射胡椒噴劑
道理人人都識講 我夠叫林鄭落實五大訴求啦
佢唔撚肯你係咪諗住唱今天我感化佢呀
班狗做埋d野完全違反人權你又唔撚講
仲要示威者行出黎企定定比你打呀
含撚單機啦屌你老母

過你老母
含撚死啦

訓撚醒未 dllm
過咗3個月都仲講呢d
你對得住班手足嗎

收皮啦 721 點呀？

咪睇咁多 CCTVB

依家講民意？
班黑警做咁柒多陰質野咪一樣有人撐
唔私了唔通等班黑警扮拉人然後放人？

得啦屌你
下次我地唱歌集會，俾藍絲來挑機打時你去同佢地講解

樓主收皮啦
等睇你比藍屍打 睇你到時仲會唔會咁講